御殿場OUTLETS 點返新宿

有咩巴士可以直接搭到.,...有冇得上網買飛 ?

巴士

唔係有架巴士可以直接返咩? 但好似5點家6點就尾班車

上google search 啦

on9

搭shuttle之後再轉JR啦

我基本上唔會再去呢D outlet

唔覺係平

Google 下都懶

有冇買周遊卷？買左免費👍🏻

的士